真環保人士與環保撚的分別

希望支持環保的人，懂平衡生態和社會發展環境，唔好做環保撚。

真環保人士：環保利人利己利自然利環境，平衡人文發展及生態環境，提倡人類與自然共融，減少污染，真正可持續發展。真環保人士，人見人愛。

環保撚：盲目提出環保概念，為環保而環保，不理人類及人文生活和社會發展，為環保而環保。結果搞到因環保之名，民不聊生。

佢地爭取環保，很大機會是，為爭取短期的環保及保育，而犧牲人文及人類環境，令人類生活變得非常惡劣，結果長遠就是令人類社會反撲，結果長遠會更加犧牲環境和生態，令環境問題更惡化，製造更多污染。